《花木蘭》真人版電影將再添三名重量級華人影星

Disney 宣布拍攝《花木蘭》真人版電影後，堅持要以會武術、外語能力與明星魅力三大原則進行試鏡，除了主角確定由劉亦菲飾演之外，根據 THR 與 Variety 報導，這部電影將再添三名重量級華人影星。

比照選角原則，這三名演員分別是甄子丹、鞏俐以及李連杰，角色分配方面，鞏俐將演出女性反派角色，而李連杰則是飾演皇帝一角。據悉，有了鞏俐的加入之後，這部真人版電影將會與動畫劇情有所不同，並會為這部電影注入更多不同元素在裡頭。《花木蘭》真人版電影預計在 2020 年上映，屆時就讓我們一同見證他是否符合各位的期待值吧。

甄子丹做個將軍都唔錯

唔該 搵個好d既武術指導

馬雲仲好打啦

李連杰又變三頭龍?

唔知有冇動畫版隻木須？即係個隻紅色既龍仔

會由馬雲飾演

聲演都唔會啦

拍時用英文？

大陸上就用返配音？

傷害人民玻璃心

迪士尼d片會上齊原音同配音版架嘛

老老實實 佢古裝真係靚

但拍既時候真係英文為主?
之前出十幾個國家配音版有幾難

竟然唔係搵返成龍

小龍女

廿年前就得

最驚講講下嘢大合唱

李連杰而家個款演鬼到戲

劉亦菲 好好J

竟然唔係景甜！！！

劉亦菲越黎越似鞏俐